致: 各大杯葛TVB既廣告商

支那人使撚理咩
早幾年又抵制法國 美國 日本 韓國
而家遊日人數又咪年年創新高